醫生唔係好多機會練，難得有吹生case

只係意外啫，無証據證明唔吹就唔洗死，希望負責醫生唔好心情影響到